廿幾歲人0音樂底子想學結他 無從入手

小弟最近想學下結他
但係由細到大除咗學校音樂堂之外完全無學過任何音樂
加上而家做咗社畜 基本上對音樂而家係0認知
想問下而家可以點樣開始？
同埋知道呢到都有好多老師 有無老師可以留個contact黎傾下？

同你一樣 不過係打鼓買咗套鼓翻屋企自己睇youtube學基本野練下拍子感
遲少少會報下初級班

建議點都出去學幾個月先

我一開始有諗過學鼓 但屋企細買套鼓都唔會有地方放
我連買咩結他都唔識 唔識分點叫好所以答問下D高手

我都係廿歲開始學鋼琴 大家互勉

YouTube睇下大概先囉
唔洗出去比人Hea

留名睇人留言：
F310

預幾多筆直先？
初學可以去通利買枝千零二千蚊嘅Yamaha學下啲基本功先

唔識分就睇樣

平野基本上啲聲都係咁上下

買支啱睇嘅最緊要

到你識分嗰陣先再諗下點升級

25歲先學Bass
唔覺有咩問題
練習多啲就得
依家我會自己執下歌彈

買個幾舊水結他
上網揾自學片摸下
半年後仲有興趣學先揾老師啦

申: 結他已封塵

電子鼓佔地唔會好大

我GOOGLE見好似新手果D都係1K~2K ?
定係學上面話買幾舊水結他試下先?

牛頭角區有興趣可以tg我

觀塘/牛頭角 有興趣tg

一樣
諗住嚟緊報速成結他班

半個月前買左支結他
用緊yousician 跟著黎彈
遲啲應該報下啲結他班

全職教結他教左十幾年，要老師可tg me

我係全職結他導師，可以幫到你
有需要可以tg我

學咗chord先好岀去上堂